23歲毒撚身邊fd子少女仔手都未拖過

中學開始毒撚性格，成日群埋都係果堆人，唔識結交新朋友，更加唔會主動同女仔講野，再加上個人本身慢熱性格，同人熟要好耐時間，而且成日比人話好cool，唔知係咪因為咁亦導致其他人唔會主動行近我。
家陣主力fd底仍然係中學果班，但係同佢地傾唔到d有關感情既話題，變左一路都無人傾訴到。夜闌人靜既時候成日埋怨自己點解咁毒撚連個老死、可以推心置腹既fd都無
23歲人啦，fd唔多，更加唔好話女仔fd。唉，而家可以點，無傾訴對象真係好慘，今世係咪已經溝唔到女啦

叫返隻ptgf囉

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我約你聽日出維園！

通常單身好多時間
減下肥啦

我去左兩個幾月都係一條友 求教

瘦底，70kg 180

我個frd比人帽左幾次，好想識你呢種pure仔

靠物質維持既關係，不了

白滑？

lin deng yau love

以為個post係自己出

why not both
孫中山搞革命夠食幼女
冇抵觸

多啲發夢就會遇到好女仔

ching加油

其實我覺得自己一d都唔pure，成日都會唸太多，事情既後果....可能就係因為顧慮太多識唔到人

巴打有d咩經歷

22歲a0

話發夢食女嗰啲好撚離地係就係有好多女仔，不過邊又睇到起我哋依啲毒撚

唉，橫掂現實都穩唔到對象傾，不如係網上無病呻吟幾句....
小學同中學有過暗戀對象既..唔知算唔算專一啦，可能自己眼角高定唔知點一直都係同一個人，就算而家大學差唔多畢業，都仲係暗戀緊中學果個人（可惜佢中學果陣已經拍緊拖，而家又同緊第個拍緊），自問無咁既自信，亦都唔會介入人地既關係，
但中學果個暗戀對象...說來話長，可能曾經曖昧過一排（maybe原本有機，或者自己唸多左），可能佢見我一直唔take action直接放棄左我，但我而家真係好撚後悔.......

25歲 仲有幾年就轉職魔法師

但巴打有無女仔fd

毒撚的一生

諗起篇潮文

有，但唔熟囉，畢竟都係中學/大專時候識落，依家又少接觸，基本上都少溝通

屌，中學嗰段咁似我嘅 除咗暖昧嗰段之外

我自中六開始一個女仔既whatsapp都無

同路人 咁你而家點

你係咪金牛座

何出此言

唔知係咪時間耐咗，嗰種暗戀嘅感覺好似無以前咁強烈，畢竟都過咗七八年
識唔到咪唯有單身囉，又唔係無女生活唔到

同你差唔多境況
雖然係咁講，但係無女無fd一段時間，個人就開始好孤獨同好頹

我有個frd真係發夢識到女仲要一齊不過佢係私樓仔嚟(層樓有埋佢名)

咁大個人點同女仔溝通都未識，你地識唔識？
同埋我成日覺得，感情係要時間培養，唔係好信溝幾野就一齊左果種關係，起碼都要識左一段長時間（類似學校果陣環境），然後表白->接受，大家又覺得點

我都試過啦，仲要係同我中學暗戀個對象一齊添但有用咩

無fd？你班老死呢？

樓豬唔理我

我諗起個同學，中一識條女到依家都仲係佢條女，大大話話都成十幾年

果班話就話老死，但從來唔講感情話題。而且我算係佢地之中無咁毒既果個，佢地既圈子中，唔係講打機就講漫畫，雖然我就無乜興趣，但可能中學果陣群埋佢地到對我都有影響。

仆街，同你一樣，一個係我好兄弟，一個係我曾經追過嘅女，近排心情日日差撚到但係又唔同得人講

頂，白滑做乜勁，我又唔係女
利申：唔白亦唔算黑，滑唔滑唔知

好想有單身絲約去爬山～

818過黎維園 我比你拖

我中學果陣就係因為有個fd同我講話中意個女仔，而我果期咁啱同個女仔搞緊曖昧，聽到佢呢番說話之後就無下一步，btw本身我個fd其實都無乜機會...

都係緣分啫 勇敢少少同下隔離嘅人吹水
我都係有次遊行完 同隔離個女仔傾計
傾傾下多左成班friend

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

我同你調轉，係我依個無咩機嘅追完之後到我個frd追聽講追左唔夠一個星期就追到

我班老死全部毒撚黎，連我都係 咁先有得圍爐

你夠白滑得意咪同你發展下囉
利申：A0真絲

你點追，有無同人表白先
或者你覺得你吸唔吸引到你對象既注意力？

無女又唔洗死
反而一身輕, 不知幾自在

唔係串你
你有冇諗過係連同普通FD溝通都唔識 經驗值咁少
你識下FD男同女都好 唔好成日諗住個目標係點點點啦
你當D 女傻嫁咩 會唔知你想點?

睇下書 睇下外國劇 文化
唔好比D膠劇洗腦 覺得專一&無限付出好撚型咁啦
關係係平等 你咁做只會比人覺得傻仔

時間既個個人唔同 兩極化

咪ig得閒覆下story同揾啲話題咁囉
表白嘅話，我無，因為去到後期我都唔呃自己，佢根本就hea覆同遲覆我，好明顯係我自己喺到死chur住人

絲打有愛
我原本開post都係唸住夜深人靜既時候無聊發洩下，個人比較傾向靠時間維繫/發展既關係..btw多謝你既好意，同埋注意網上安全，小心下面引狼

都唔係好毒啫

唔知係咪毒得耐，而家既我反而中意自己一個人靜靜思考。每次有新fd/同事既時候，一開始好想吸引到人注意，會強迫自己不斷開拓話題，或者突登講d搞笑既野引人笑，但過左一陣就唔識再穩野講氣氛就變到好尷尬。但係我見其他人會keep住不停有新話題，唔知佢地係咪想排斥我

28 A0
魔法師在望

無都唔緊要
最慘宜家日日比個同事係其他人面前係咁唱衰我
已俾人標籤左係死毒撚

成立獨立調查研究下

Same

有咩好驚喔，我係未來等你

申31魔法師

唔該借借

申睇返上一層

最緊要係你自己感受啊 做自己啊 你明唔明?
你永遠諗住其他人點諗你 你既心理就會好似過山車咁 表現都唔方好 就算真係比你識到女 你無可能長期相處扮另一個人

享受一個人與否 個人口味唔同 就算好多表面外向既人都一樣

最緊要自然 隨自己個心 自然大把野講
就算冇野講都好正常 你尷尬就係因為你介意
有時傾唔到 可能係對方問題 傾唔到咪算數囉男人老狗

你並不孤單

同我frd換tg?

我總係覺得，同一個人，人地同另一個傾既野會多過我，我估個問題係出係我自己身上..

唔係好想依賴呢種網上結識既霧水情緣，開post都係想穩同病相憐既巴打呻下..

你需要既係練習 練到你唔驚失敗
冇人天生識講野
你以為人地好醒好多野講果d人 你毒咁耐就練咁耐

你下下都驚失敗 你就會心虛 正常人一睇你就知 就會更加防範你

係 唔好上網識人 出到你你1999你仲hurt

轉gay 年中唔少巴打都係咁

不了，咁又未至於到呢個田地

起碼ching大概知自己有咩問題

知，但唔識改變，亦唔想改變

我30歲前都會變諗
之後30之後有得玩有得食唔洗關係
現在36了~ 好難想像點分穩定關係同出去玩既平衡

咁巴打有無穩定既拍拖伴侶定係都係逢場作戲
唔知問得會唔會唐突左，sor

同樓主一樣

但我6月6到依家發足咁多場夢，女都識唔到個

事實係同兄弟上前線搏殺，水都唔得閒飲，仲邊會識到女

無定
互相綁定太沉重了
有幾個時常都出去食玩訓
只係要一世 佢地都唔係

我自己可以完全照顧自己同財政獨立 (這很重要)
第二 係女人之外你必須一定要有對其他野既興趣
女人對只會咸濕既男人係無乜興趣既
要睇書同學習對話 仲有多方知識

巴打講得有道理，可惜我而家既人生軌跡同我溝唔到女既處境一樣見唔到曙光，好灰......

上網識吓女仔，當練習吓都好.
我都係咁，27歲識左第一個女朋友

姐姐岩唔岩

試下交友app

咁好心我都唔係特別想網上識 但現實真係

咁講喇
好灰既同你講
將來你會遇到既 一定會出現係你生命中既三隻女仔
你喜歡既女仔 佢唔係你做老婆既人選 非常唔合格
好合做老婆既 同你係普通既朋友 大家都無意思
好喜歡你既女仔 唔係你喜歡既人 仲覺得佢好煩

唔係哂命純分享
識女仔同海魚捉魚一樣
你愈無心去做既 就會愈易捉到
因為你一好想去識去 你就會唔自然會唔有型嫁喇
你要收起自己既情緒 記住 拳留三分力

哈哈哈哈~ 呢家野真係出去識既好

我以前都好喜歡捉姐姐玩
不過而家我捉姐姐會變40幾50~ 驚.

勇武派
巴打你遲啲一定會識到架!!!!!

我25同你一樣

小心變JOJO part 4 吉良

我係前線救援兵
我既忠信係

人在前線不和平
咪撚搞兒女私情

你有野放唔低 你就會慢 太多雜念

無論如何，祝大家聽日一路順利，平安回家

中女好屌

我都係
24歲同巴打情況幾乎一樣
好彩仲有中學班兄弟
未致於成日都唔開心

你俾人搞到成晚都無得休息就知道

唔係講笑

哭

你滿足唔到佢？後生女都可以好大食架啵 例如我

佢同佢男友唔開心
搵我來受
個感覺就好似一晚睇一季美劇咁

幾好睇到朝早都攰喇

你做左啲咩得罪左同事？

以為講自己 好中

以為自己出post
不過係女仔版
我完全無機會識到異性
性格又好孤僻 乜都自己一個
唔知點算

無計
因為真係一個女仔frd 都無
佢都係講番事實出黎

係
今生今世溝唔到女

大你幾年 我就係人版

22女
同你一樣，毒毒慢熱

818 維園見

雖然冇咁誇張 亦都有拍過拖

但毒撚+麻甩性格 加上唔識溝通
搞到我身邊始終都係圍威喂一班女仔

同異性嘅溝通僅限於喺學校玩
但一番到屋企 我手機whatsapp
唯一嘅異性就係我老豆

識新朋友我唔係唔想識
但係本身個樣惡+cool
搞到我都開始自己絕望

見到呢個po我真係心有同感
甚至有少少想喊

覺得呢一世都會孤獨終老嘅你
絕對唔係孤獨一人 信我

絲打幾大
你之前拍拖係人追你定你追人拍過拖既話應該有同異性溝通既經驗既..

毒撚嘅命運

發夢d女好多都有仔，幾時輪到毒撚啊

23...唔係33，43，53咪得
仲有10年時間

算係成咗年左右囉

都唔知邊個追邊個先 同一個圈子玩落
然後佢表白我以為佢講笑咪受

拍咗兩拍佢話接受唔到我咁摺
話同玩嗰時識嘅我唔同
(同朋友玩嘅我算係兩個人 人格好似唔同咗咁
冇計啦唔想俾人bully 唯有扮下嘢)
於是拍左一年鬆D 就分左手

其實而家諗返起佢接受到我咁摺成年
都算係奇蹟
我對佢好似陌生人咁佢都冇乜話過我
冇計 始終仲未拍過拖唔係好識溝通
個人又易怕醜 又唔識表達

如果你話同異性溝通經驗嘅話
我覺得嗰時拍拖佢似自己同自己講嘢多啲
雖然好慘 但係我覺得佢堅持咗成年真係好勁

至於同班上面D異性溝通
你想像我變成咗男人融入佢哋圈子
入面比較簡單啲

我係女仔但係我中曬😂篇文係咪曲線笑我😭

我同你差唔多
又係同陌生/異性相處比較摺，情願唔講野/中意一個人靜靜地唸野
同FD一齊果陣又可以好顛

圍爐啦絲打

挨多兩年用到魔法

唔知點解同同性溝通嘅時候講咩都得
可以好din好喪
但一旦同異性溝通就好似啞左咁

有時候對住自己一班圍威餵嘅fd
佢哋想hi嘅時候我想靜
但係又唔好意思掃佢哋興

其實我好想靜靜地一個人自己諗自己嘢
但係又驚係一啲唔合時宜嘅時候做嘅話
會冇左佢哋班friend 自己會更加摺

嗰種好矛盾嘅心態 真係好難講出口

好在我都有d男仔friend，同男同學都正常相處既，但係個個都搵我開解感情疑難就係唔會中意我

證明絲打係一個可靠既傾訴對象

以為係自己打緊呢段野

－樣
利申17 A0

17 a0算得係啲咩
當你去到廿幾歲都a0嘅時候
你距離魔法師都唔會遠㗎喇